咩事美國D軍火巨頭通通大跌?

GD,HII,NOC,RTN,BA,LMT全部跌3-8%

D邪惡軸心唔敢挑戰美國, 仲唔跌咩

入貨時候到啦

俄佬唔出口鈦金屬？